[單打獨鬥賽績優秀] 馬季唞暑討論區LVI

From Agentz1巴打:

各地主要賽事開賽時間:

八月十六日 星期日 1730 克蘭芝一哩賽 / 2150 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標 / 2145獲狄嘉錦標 / 2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 2045 Lowther Stakes / 2215 約克郡橡樹 / 2245 Sir Henry Cecil Galtres Stakes
八月二十一日 星期五 2115 倫斯度盃 / 2145 小玩意錦標 /2215 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽 / 尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
兩性討論
精選玩法
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

成班仆街冇人開po